多間警署被撒大字報 指控退休高督收錢 幫江湖人士排難解紛

凌晨1時許，港、九、新界多間警署的門外，被人撒大字報﹐A4紙白底黑字，指控一名已退休的高級督察，疑從中收錢替江湖人士解決問題，包括2009年在尖東發生的泰龍謀殺案，批評該退休高級督察行為極度可恥。信中又要求警務處處長鄧炳強重新審視案件。

其中在九龍城的西九龍總部，門外樓梯位地下留有約20張A4紙，但未見有警員撿走；旺角警署門外水馬及尖沙嘴警署外馬路，同樣留有數張一樣的紙張。至於荃灣警署水馬外的大字報，凌晨2時許有警員撿走。據知灣仔警察總部、慈雲山警署、北角廉署總部等亦被撒同樣的大字報，但記者到場後已沒有發現。
就此事件，本報正向警方查詢。

大字報內容全文如下：

致忠誠勇毅的CP和各位長官：
X人周XX UI 2XXX2在職時為SIP，亦是ICAC多年Target，後來得到高人幫助才能全身而退，任職期間因曾駐守各大反黑和敏感部門，從而認識各瓣江湖大佬交往甚密，退休後亦利用在職人物關係幫助江湖人士排難解紛，但此人陰險奸詐吃裏扒外，內裏搵人製做Case再同江湖人仕(士)講已被Target，不過有錢就有辦法，之後比(畀)夥計一兩萬當飲茶，實際自己袋幾十到過百萬不等，已知有數人上當，近期最為矚目的尖東泰龍謀殺案主角紋身忠，經江湖中人搭路他要收取數佰(百)萬幫助解決問題，同案之前有成功例子，但今次實則人財兩得，鬧得江湖議論紛紛，行為極度可恥，希望CP能夠重新審視此案，免得警察部被人用作搵錢工具。
一群受瞞騙的兄弟上

隻狗係咪爭人貴利周圍得罪人

留名等睇用國安法狗咬狗骨

李sir碌大咗

內部傳出來？

犯法就係犯法

做咩呀
有不滿未按照現行機制去監警會投訴囉
做埋D黃尸廢青行為痴文宣
正一暴徒

警黑合作

一群受瞞騙的兄弟上?
係咪即係篇文話收左一兩萬當飲茶嗰班?
份糧都幾皮野一個月
為左一兩萬同流合污都幾on9

睇啲字感覺係狗咬狗

做咩唔去警察投訴科

自己一家人問題緊係自己人調解啦

分贓唔勻

含血噴人

黨媒01洗白「高級警員」

一單一兩萬一個月幾單就唔止一兩萬啦

傻啦 班黑警大把人爭落一堆街數啦
賭到差人幾廿萬既大有人在

冧友咁大單
收買個SIP就可以解決？

sip已經好大嫁啦

警司果d都有分唔同部門
sip緊係大

差佬facebook仲唔即刻出POST屌？

分贓不均，成單野收100萬，分一半比d細既，你分佢地會講出黎咩

CIP無理由唔知冧友單嘢架喎
定話其實係最細嗰個孭鑊？

拉休班警

講到CIP好公正咁

無錯，福利部有哂呢班人既file，堆人名list水蛇春咁長

警察執法竟然要道歉簡直天方夜譚

警察唔犯法先係新聞

絕對得
差佬會叫黑社會嗰邊搵人頂左佢
多數係道友同債仔

而家咁先係常態喎
呢位阿sir識唔識架

我地冇做錯！

垃圾

美斯兒！

啱啱瞓醒咩

啲大佬次次撒親紙都好有風範

黑先食到黑

李桂華立下大功

搵蘋果立場爆料

搵國安捉哂班友返鄰國囉

其實警犬識唔識字？咁多字點睇？

班狗唔使負責

喂 國安法呢?

高人指點：係咪徐家傑呀

Btw: 江湖人士點知佢係雙面人先？

各位社團中人，如果覺得個別警員的行為有失專業，可前往警察投訴科進行處理，與此同時，監警會亦會審視個別案件，務求作出最恰當的處理，維護本身專業

然後黑社會個邊就有大蛇痛腳，可以互相勾結？
做戲咁做

犯起底禁制令同煽動罪喎
成班烏合之眾 破爛不堪

有咩問pprb. ! ! !
Btw
寫信有鳩用咩

D怕事撚唔係話好嚴既咩？ 人地大搖大擺喺咁多間警署門口撒野都無事

忠誠勇毅

勞資糾紛搵奴工處啦

一單一兩萬，一個月幾廿萬唔奇。你估得一個大佬咩

btw, 好多電影劇情都幾真
收錢對付對頭人夜場，收錢收隊hea查，真係幾爽

不過有錢就有辦法，之後比(畀)夥計一兩萬當飲茶，實際自己袋幾十到過百萬不等，已知有數人上當

全文重點

全部差佬都係仆街人渣黎

爛透爛透

貼埋係門口又拉唔倒

班狗收完錢宜家想點？
覺得自己收少咗？

除咗狗仲邊有人叫長官

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

黑警時代

黑社會內部事務 好心自己拆掂佢

行賄呀屌你老母
行賄完仲理直氣壯話俾人呃真係笑撚死

黑警做假案呃鳩佢磅水
班古惑仔就撈偏想搵黑警照

兩邊傾唔掂數就扮無辜受騙
黑吃黑蛇鼠一鍋好撚樣衰

可能食左死貓先發現收少人咁多錢掛

屌！兩邊都唔抵幫啦！一齊上路啦

威脅國家安全
國安拉人未

香港法律唔管元朗國既白衣勇士

根本黑警同黑社會就係互相勾結
當犯罪率高，破案率低時候
黑警就會叫黑社會交人出黎篤數(道友/債仔)
黑社會又會篤d細既出嚟，多數捉佢地販毒
所以做黑社會一定要力爭上游
唔係嘅話就會俾大佬出賣

當黑社會唔聽話，例如打大交/劈友/唔交人
黑警就會瘋狂掃佢哋嘅酒吧賭檔等等

所以佢地無利益瓜葛真係搵鬼信

好多黑社會大佬殺左人都唔使坐就係咁解

揾鄧領導

捉人囉
黑警最叻 查cctv 放便衣狗日日跟蹤
反正平時返狗屋都無野好做

Icac都查唔到
你話97後會有幾嚴重

一向都有，好正常

差館入面掟出黎？

貼大頭相好過啦
咁多字啲黑警唔識睇架

on9
主角咪就係鄧小強
自己諗下邊個警隊高層有黑社會背景又大粒到可以影響落charge
屌, 黎黎去去咪都係果個

姓游嗰個

佢點撒的

一群受瞞騙的兄弟上

pprb：退休警唔算警 請事主考慮搵icac或者私人檢控 順便記得交埋2千亂丟垃圾罰款

成個80年代咁
好仔唔當差

黑吃黑

Don’t push

可以向監警會或者警察投訴科投訴

狗咬狗

勞資糾紛去勞記啦

公開警資料, 拉得

犯法就係犯法
除非你係警察